仲有無人計得直式點計？

無

1
+1
-----
2

計?記?

雙位/三位乘數呢？

補零

利申 教緊小學數

呢個typo相當可疑

Ji

計唔計得呀

唔明點解見親d人都係右面計起
剩係識左面

唔該

之前教個小學生數學，都突然唔記得左點乘，其實直式只係將一個數既百位十位個位拆開再乘..

中學都有用直式
畢業好耐咁岩計數又無電話係身用直式發覺唔記得左

我小學唔係咁教

我想知依家啲小學老師點教直式
以前去屋邨補習社返pt有個細路話老師唔知點教佢乘乘乘
個細路照板煮碗錯到七彩

你唔寫d 0 就以為冇補0?

1
2
3
×
4
5
6
ll
5
6
0
8
8

好似係咁

咁教開係咁
佢教我懶都冇計
所以我幾年前教個細路果陣
屌鳩佢咁撚蠢 慳返寫0啲時間啦

之前教咗兩個星期補習社啲19功課班，先發現我差唔多十年冇寫過乘法直式
仲有÷呢個符號都好耐冇見過
反而你除法直式, 中學代數都有啲long division所以唔算太久遠